屌你突然間咁撚多踩連登仔嘅post一次過蜂擁而出

因為愛侵力抵比人踩

聽講係deep state派人黎連登搞事囉

大家唔覺朝早既連登稍為正常少少, 一到左呢個鐘意就開始多PR撚, 5毛

全部都五毛pr公司
世界要圍住連登轉先係正常
所以有任何意見都係五毛pr

潛伏連登已久不知名五毛生物, 大量擁現

連登夠唔係圍住你轉啦

連登仔、兒登仔、cctoy.....
來來去去都係咁

因為忍左好撚耐

所以呢?
我又唔似你覺得世界要圍住你轉
有爭議性既野一向都好多唔同意見
你就將異見歸納成五毛pr
點同你玩

我幾時有話過五毛 又屈

嗰啲我㩒都費事㩒入去attention seeker

屌，block下block發現成個連登得番我一個

原來一直以來既連登都係假象

扑左個2件又係到搞分化 5毛成日話比屈 個個post都係講個堆廢話

係恥笑愛侵力 請愛侵力不要代表連登仔

日日都係咁
一過左9點就開始群魔亂舞
呢幾日見得最撚多就係「連登仔乜乜乜」「兒登仔XXX」

咁連登仔係真係好on9😂

係

下

你睇清楚啲標題先

Block到手軟

因為好多波台財經台娛樂台手足關心美國大選同連登風氣

咁啱你上面已經有件

標準答案
1 連登仔唔係一個人
2 咁多人踏，證明連登仔講中左
3 pr/5毛分化

連仔幾時先可以分到PR account 出黎 成日俾人帶風好煩

依到三百兩，你點點佢

周梓樂死因聆訊前再推 黑警消防高層官官相衛證據

五毛都未ban啦
叫佢Ban PR公司真係諗多咗

投完票之後成堆A/C出post帶風向
拜登一宣布當選，當堂走晒

咁有組織，除咗有人吹雞搵5毛PR帶風向，諗唔到其他理由

瞓咗冇睇，弱智迷信傻燈仔呢幾日燈咗d乜撚嘢出嚟？

我就不嬲都有笑開你班傻仔

五毛、PR、分化撚.....
來來去去都係咁

又嚟玩標籤

睇唔到 應該block左

大量出現

鬥起稻草人兒登仔乜乜乜
一邊屌台灣奶共 一邊屌愛侵力
目的咪就係要消耗大家思考嘅能力同意志

: I can do this all day

屌拉咗成朝禁錯制 樓主唔好嬲

成版都係
好壯觀

㩒錯 推返先

班傻鳩笑人兒登仔結果笑埋自己

定班傻鳩覺得高人一等